買家後勁不繼 嘉湖「吞蛋」

買家後勁不繼 嘉湖「吞蛋」
20小時前

【本報訊】樓市小陽春持續多月，消化不少購買力，二手交投放緩。中原地產統計的十大屋苑，周末成交量連跌兩周，本周末錄得15宗，較上周末19宗回落21%。天水圍嘉湖山莊罕見零成交，為今年2月以來首次。

美孚旺 兩日三成交
中原陳永傑表示，二手市況仍然暢旺，買家入市意欲強，睇樓氣氛熱鬧，不過經過上月及復活節假期的急速承接後，業主陸續收窄議價空間，甚至加價，普遍買家則理性入市，未有盲目高追，近期二手成交量因此有所放緩。下半月發展商明顯加快推盤步伐，以中小型單位為主，港島大型新盤銷售亦開始步入直路，料會分散二手市場焦點，加上最近市場未有利好消息刺激，預計短期內二手市況維持橫行。

中原伍耀祖表示，嘉湖山莊本周末零成交，市況較為淡靜，主要由於樓價相比年初有一定的升幅，業主叫價亦趨硬淨，買家立即入市的動力不大。中原余考成稱，美孚新邨本周末錄得3宗成交，較上周末1宗成交升兩倍。其中5期蘭秀道 15號低層H室成交，實用面積412方呎，一房間隔，向內園，以650萬元易手，呎價15,777元，屬高價成交。

一定係太好賣賣哂所以先無成交嘉湖係最好
一律買樓問題，建議購入嘉湖

呢啲新聞睇壞人
睇完就算

板塊輪動，好撚健康